依家啲女人係咪唔話得

事緣我條女尋日晏晝同上司傾公事有少少衝突
最後就俾個上司遊花園同串咗佢幾句
佢俾人罵咗一餐唔開心 於是夜晚搵我呻
雖然我都知佢上司本身都仆街
但明知個上司on9 都照同佢拗
我真係幫唔落

我聽完佢呻之後氹咗佢一陣
但最後我都忍唔到口
提佢下次唔好浪費時間同on9仔嗌交
點知佢又無啦啦喊 話我聽到佢唔開心唔安慰佢 仲係度罵佢 又話我冇考慮佢感受
我聽完反應唔切 佢就唔撚理我

好喇 依樣都算 條女唔開心 咁咪氹返佢囉
尋晚花咗成晚氹佢 引佢笑 道歉都講埋
臨訓個陣仲有講有笑咁講Good night
咁我咪以為佢無事啦

屌你老母 今日msg佢問下佢今日心情點
佢覆我話見到我個msg諗起我琴日話佢
所以唔想理我
返到黎又西口西面 十問九唔應
我都唔知俾咩反應佢好

唉 早知乜春都唔講
果然同女人講嘢真係唔可以講道理

下 琴晚臨訓冇事你今日問佢又有返事

你條女心高氣傲又有d西

你要掩住良心講嘢
調返轉你自己同同事有衝突你都想多d人撐你啦

屌返Q啦！講咁多無用

我好成實咁答您：係。

我戈時個ex同您戈個一模一樣，唔話得，唔可以唔認同佢，同佢持相反意見就係唔支持佢。

所以而家學精咗，明知啲女人傻撚閪閪又憨撚尻尻，佢呻，就一句「係囉屌佢老母戈個仆街正陷家剷黎。我聽日搭的士過黎幫您打佢一身。」算喇。

唉 女人真係好記仇

我都算唔話得

女朋友同上司都係腦細格
而腦細永遠是對的
你同你女朋友都衰多口
hea應咪算囉

佢又天真到以為繼續chur條蛋散 會有轉機
佢上司最後咪照樣撚鳩佢 串到佢頂住條氣
我個陣心諗: 提佢下次唔好on9啫 無事嘅
點知...

睇落似港女喎

太假唔得

講真你明知係噉都重要話佢你都好on9

成篇嘢嘅重點就係，你三個都憨撚鳩

一開始受咗氣，佢唔係想有人同佢分析講道理
佢只係想有人聽佢呻，同佢同聲同氣鬧下嗰條友
下咗道氣再講道理先有用

所以最直接就係星佢幾巴，再用棍插佢把口，sm佢一晚。

如果處理方法咁簡單，
呢個世界邊有咁多男女相處的煩惱

巴打幫幫手千祈唔好分手

其實佢唔係想你比意見，淨係想你認同佢同安慰佢。下次再係咁你咪聽佢講嘢，然後再同佢一齊鬧嗰個人。

求其yes no ok true就得啦
你走去迎合女人死撚得

以前啲女人真係唔話得，
依家啲女人真係唔話得。

正確做法

利：絲打

你識勸佢唔好嘥時間嘥心機同個上司嘈
但你自己又唔識慳返啖氣唔去教訓你女朋友
咁其實你同佢有咩分別？

屌
我同樓主係同一條女？
我條女又係咁，呻啲野又係一撚樣
前前後後呻左差唔多1年，試過聽，安慰，同佢一齊鬧佢上司係8婆臭雞，但都係無用
最後一次，佢又呻，我鬧下佢唔想再係咁就比啲心機改變下

之後佢話我唔聽佢講野，話我講野mean ，唔理佢感受，仲話要同我分手

最後我挽留都廢事
雖然段關係真係好可惜